有無人有興趣寫劇本 故事 然後再拍出黎

有無人有興趣寫劇本 故事
然後拍出黎 放上media上面
或者對拍片有興趣既都可以pm 角色演員
想拍一d 有共嗚或者有趣的劇本
本身我都係拍開片 都可以一齊交流下
有興趣tg：